# EstructurasCTC
Estructuras de control tradicionales y ciclicas
   (farina lisbeth gavidia cortez    pag.6,7 ejer.1y3 )
   (javier alexander gamez lainez    ejer.2 )
   (manuel alfredo alvarado rivera    pag.1,2,3,4,5 ejer.4 )
   (jennifer guadalupe surio ramirez pag.8,9,10 - ejer.5)
   
   
   
   Revisado by, Prof. Gámez.
   
   Avancen en el desarrollo de los ejemplos y ejercicios de la guía. Estare supervisando con frecuencia los aportes de cada integrante del equipo.
   
   Saludos.
   actualizacion y prueba de gitlab
